統一機場戰線，大家點睇？

我係TG睇到，唔知大家點睇？

各位手足點睇？請投票：
有得諗
唔work

利申：終極和理非

推畀有心人睇哂成個video:

仲有以下篇文：

希望大家認清楚：
1. 乜嘢係蓆？
2. 乜嘢係「民意」？
3. 點解係核爆都唔割？

願各位同路人一齊進步

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不捉鬼

大家投票啦

Work 當務之急係訂時間表
記住三步曲： 和理非》死線〉勇武

推

大家畀下意見啦

無忘721 811

唔好再戀戰機場磨爛蓆, 要大量文宣谷下818人數

有得諗
想要人多真係要定返時間
就算平日返工撚可以請假
前線亦唔使長期留守
人多先可以達成目的

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Push

得確

Why not both

而家和理非都不易
要驚鬼
驚鬼扮捉鬼
驚鬼扮捉捉鬼鬼

推 兄弟爬山各有各做 但唔好爬埋人地個山
機場一定要100%不主動衝擊 不主動嚴重阻旅客
要AA 自己停機場加領空運作

呢個狀況both唔起, 睇出面啲post五大訴求已經失晒焦

機場撼動到政權，所以要搞散你，明唔明

同意，我覺得可以和你飛，然後set deadline
沒回應就停你飛！

其實今日仲要去
然後文宣方向要執一執 立刻補救番件事
我們在對抗極權政府 我們在恐懼 請原諒理解我們 （英文版
反正大意係咁
比外國人知我地比政府打壓緊
我地作出咩行為 都係因為政府 因為我地怕 所以先唔理智
有人扮示威者 有人打示威者（黑社會） 有警察過份武力（一堆例子）
我地怕 但我地為左香港 都要出來

佢唔比我地入機場 我地就企巴士位人鏈舉牌 etc

請幫推

致所有前線巴絲打以及其他唔系連燈嘅朋友，如果你認同呢篇野，請廣傳。
我求求大家，冷靜咁睇下國際形勢，一直以嚟，我地都好堅持不割席呢一個原則，而呢個原則，系機場打人事件發生後，系好多人心中出現左動搖，有人認為呢個系鬼做嘅，無錯，的確有可能，但系系所有香港人乃至全世界眼中，呢件事嘅定位就係：「示威者打錯人，當事人並非公安。」呢件事嘅解決方案有好多，但我認為死口唔認甚至屈翻轉頭，系絕對唔可取。大家試唸下，一直以嚟中外民運人士厭惡緊共產黨嘅咩行為？無非打壓人權、獨裁主義、同埋死口唔認打輿論戰。
所以，錯，我地要認，而且要一齊認！
點解？
第一，我地絕對唔可以學狗共嘅衰野，既然我地反抗呢個暴政，就應該先要展現自己同暴政嘅唔同，如果有錯就唔認，有錯就割席，咁我地就同真暴徒無分別，連文宣都好難落手。
第二，我地攻擊嘅，系呢個政黨，呢個充滿謊言嘅政黨，但系我地完全無必要用謊言嚟攻擊翻佢，因為事實已經可以證明一切，所以如果有錯，我地就要認，呢個系展現比全世界嘅態度，亦都系展現比淺藍嘅態度，如果唔系佢地遲早變深藍。
第三，我地絕對唔可以割席，即使打人嘅系鬼，要話比所有人知，我地重情義，重道義，我地唔系暴徒，而系一班有正確價值觀嘅公義追求者，我地知道自己內部有人嘅行為錯誤，但我地願意一齊承擔，咁先可以救翻民意。
今後嘅運動，如果有擾民、傷財嘅行為，我地都需要為受影響嘅人道歉，而唔系一走了之，其實要救翻淺藍淺黃好簡單，你只需要講：對唔住我地另你地出行不便，但我地必須要咁樣做。
塞地鐵嘅時候最好留翻條路比人過，仲要舉個牌：對唔住，但有d野一定要有人做。
塞機場時要留路比人過，而且唔應該攔截任何遊客！最好都有個牌：對唔住，我地令你地不便，但有d野我地一定要去爭取。
呢場運動到而家，應該要變成一場民意戰，唔止系香港嘅民意，而系全世界，大家記唔記得我地嘅其中一句口號？
“沒有暴徒，只有暴政”
如果我地要證明佢，首先就要全部人齊上齊落，展現出有擔當，負責任嘅形象，用我地嘅崇高，驅散所有抹黑我地嘅手。
前線嘅勇武派手足們，對外勇武嘅同時，亦都最好留意號召大家行動嘅人系咪真系我地嘅人，如果無人識佢地，就應該停一停唸一唸。
和理非嘅朋友，你地更加需要上前線！你地要勸喻勇武派巴絲打冷靜，爭取儘可能多嘅民意。
如果可以嘅話，我希望大家齊心，組一支有組織嘅隊伍出嚟捉鬼，呢一支隊伍嘅成員一定要經過考察，我地唔可以由得d狗隻分化我地，將我地推向萬劫不復嘅深淵。
篇文到呢度就要結束了，我都系今朝起身斷斷續續咁打完，希望大家睇完真系有反思，真系要睇清局勢，我唔知連燈而家有無五毛狗混入嚟，希望大家睇文嘅時候，亦都唔好受其他人嘅評論影響，批判性思考，系我地會學，而大陸唔會學嘅野，好多謝大家睇完。

祝
逆流成功
一個無出現系機場嘅罪人

有得林

push

大台成立

系你老母咩
想説服人之前打返啱啲字先

有得諗但實行唔到100%和理非

我都同意
平日可能唔夠人去癱瘓
星期六日應該號召到更多人

首先而家機場要退咗先

留翻力 815圍税局 816集會 817遊行 818大遊行

機場手足都要翻泥休息一日半日拉

冇話唔准去接機吖！

世界警察及消防大賽

今屆由8月9-18日在成都舉行，現時每天都有參賽完的健兒乘機返港，所以我們去機場夾道歡迎香港警察健兒凱旋歸港吧 👏😄，請留意成都飛來的班機 😉

有共識唔代表有大台
琴晚就係政府想見到嘅畫面

支持

要做實做到 我相信大家 和理非同勇武可以係同一批人的

唔得 咁樣唔夠water

一個公安跳出黎已經有一批人做野了
和理非係唔會理佢繼續坐

呢個時候最需要理性，政府就係想你情感支配行動，瓦解呢場運動

機場係特別嘅例子，勇武行唔通，water亦唔係好策略
學天琦咁講：唔好教條主義

冇人理

太疏落
效果唔會顯著
一星期起碼3,4日

具體細節大家傾，首先要有方向性，唔好失焦

而家個方向係拆惦禁制令....

有時間表唔等於有大台喎，民眾自發運動唔代表可以無組織無計劃

巴打好心機 完全寫到我想要嘅嘢

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

和理非全面進場cover勇武，散播我地比政府逼害訊息！

認同入post做文宣

必須100%和理非！

一日太少

721

[緊急分析]法！不！責！眾！

唯有到時候確保機場到係和理非，叫勇武去其他地方開新戰線，咁就可以兩條腿走路

有警方臥底同黑社會帶頭去塞離境，又會有大班細路跟住。

我好認同應該要鎖定機場 目前最重要先黎大集氣和理非勇武合體818出黎晒馬拉返起個士氣 同時比和理非一d時間緩衝下機場禁制令呢個心理關口 之後每個星期六日就去塞爆機場

具體細節唔係fixed嘅～同時要考慮逐步升級嘅正當性
重點係一定要人多
唔可以靠擋住遊客達到目的
人多係好重要好重要

推！

搵糾察，組人鍊，一有黑衫頭盔豬嘴即刻報警拉佢
咁就100%和理非啦

機場撼動政權神經，所以要搞散你，琴晚大家有眼見

機場無需be water. 有勇武才要Be water， 如果100%和理非點解要be water?

講明和理非集會都冇用
除非同一時間有2邊開緊,勇武有另一個場做
得一個場既勇武一定去埋和理非度

留名
等睇和理非被狗撚到變勇武
然後又同進化左嘅和理割
利申: 唔會再去機場 直至真「停你飛」為止

可以，但逐步升級

因為機場不同立法會，衝嘅必要性不存在，人多反而更重要

pish

[長文]一次行動不理想事小，被分裂事大

機場只能和理非，任何人去機場都要和理非，因為機場係特別例子

推。

前線手足咪當去機場涼下冷氣。
呢場係仗, 總不能下下都兵戎相見, 有時都要打下文戰。

路線一致，方法有異，永不割，亦唔好捉鬼
分化不團結，抗爭者必敗

一星期一日唔夠，建議至少星期六日加閒日放工後時間

係，要因時制宜，不能教條主義

唔可以太早定日期，機管局一早就可以調動晒航班
影響力大減

剩係意見呢度都統一唔到
一批要和理非
一批係不合作運動阻上機
去到結果都係同尋日一樣

要逐步升上去，篇文有講
但細節係可討論

支持，唔應該完全放棄，係檢討點可以做好啲

good point，依個就係100%要和理非嘅原因，因為可以確保如果突然有人帶頭玩野（如衝擊禁區），我哋可以捉鬼，因為勇武係其他戰區

推上熱門

818民陣大遊行

調動航班已經有一定影響力

呢段時間唔好阻人支持

去還去，我地應留合理通道俾人地去check-in。我地攪眾籌去外國登報喇，都係為咗外國支持，在機場攪住人地進出咪同我地原本理念背向。我地要好好利用外國勢力去幫我地對抗落去！善待遊客、宣揚我地理念去獲得人地支持。

推
尋晚真係亂章法

要阻止任何人阻遊客上機
國際形象一失，香港示威會變為真正嘅暴亂，孤立無援，任被魚肉

不割蓆 不分化

個個好似你噤講 言行一致
就唔會次次都有人屌前線啦

當然，818優先，我只係唔想放棄機場戰線

正解...如果有人經過琴晚都要阻人上機，唔係鬼就係蠢

都已經出咗injunction 囉,點搞啫...

啱
琴日係要「停你飛」定「和你飛」
都呢刻都無人答到

方法唔好係需要檢討，唔好聚焦係互屌，提出方案更重要

P 牌仔無得投票
贊成集中火力25/8 第一次imax 電影欣賞活動

如果太密，會出現唔夠人嘅情況，好容易送頭

停你飛係靠人數，唔係靠拉住遊客

升唔升級一回事
但係機場真係建議100%純和理飛

航班可以就住黎改期？

重點係阻到佢航班已經好痛，所以政府即刻要盡快搞散運動

如果機場每星期有1-2日無法運作，已經好足夠，佢調動反而對我哋有利，因為對家無法話我哋係影響民生

一個航班改，就要郁其他航班，你懂的

太密真係會唔夠人 好難成事

P牌仔無得like唯有 推推推！贊同！

thanks

818一定出

然後就出現琴晚嘅亂局，反而有反效果

有時間表自己人都易D跟到

勿忘14年雨革教訓

唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

push.
大家只要集中人手，就每次都有效又唔洗送頭，1星期1至2次，已經跌好多錢

認同

十分認同 我地要重新回歸和理非結合勇武

但係有樣致命傷會影響100%和理非既集會 就係有鬼 而鬼亦煽動到我地一部分既手足 呢個問題我地要拆

Popo明顯係對住我地三不同兄弟爬山既宗旨出招

所以我認為我地都要有以下變招

1. 每樣活動之前 大家要對佢既性質有共識 例如係100%和理非既 每個人都要緊守 有人搞事就要阻止

2. 好似隔離有post講 有啲底線要變軍規 例如不打記者 不阻救護 唔好比仇恨沖昏頭腦 有人做就要阻止佢

3. 呢個我都有啲不確定 但我認為唔好捉鬼 根本捉完只會制造混亂 比人發洩 甚至捉錯人

4. 如果有人違反上面既野 大家唔好打佢或者鬧佢 只係過去制止佢 圍住佢叫佢冷靜 盡量唔好分化造成混亂 只要我地有共識 阻止既人一定多過鬼 就會起到作用

好多P牌投唔到啊，不過我覺得個idea幾好，聚到多啲人，又可以俾和理非慢慢升級。

蝴蝶效應，佢地改得到果幾日全日都冇飛機來往既話咪由得佢地做黎俾我地見識下

巴打我同你諗法差唔多
不過我係諗818set deadline 政府唔回應之後先搵一日全民同一時間入機場

同意。 捉到又點？打死佢？禁固佢？都係情緒發洩

認同巴打，慢慢升級打民意戰

無錯，需要規劃

無錯

反而我覺得大家要有少少獨立思考,
上得場嘅一係工作人士 / 大學生 / 考完DSE.
唔該大家畀少少分析力, 唔好人帶風向你就跟住做,
每個行動前諗多幾步, 諗吓會對個運動做成咩影響.
盲目跟風做, 同毅進仔有咩分別.

咁講啦
總會有班和班非到最後都係覺得接機on99
所以去送機

小弟愚見
應該係人數爆晒先去送機
而唔係為求癱而癱

求癱而癱我覺得會令人覺得產生
都停左囉
咁唔洗入黎啦嘅錯覺

同埋人係叫出黎
唔係屌出黎
你屌完人
人地唔高興唔想聽你講野又係做唔到你想做嘅野

而家要做嘅係
解讀臨時禁制令嘅內容同後果
等和理非了解同明白
同埋睇下點拉到佢地出黎

人數大於一切
冇人
做嘅野一定唔夠完美

五大訴求 缺一不可

你咁同做一個機場專用大台無分別

係，約法三章
記住機場係特別例子！

好多時係要互屌左先出到野

大家唔好比假煙幕令到自己灰左

最初去機場係想係經濟層面抗議

罷買 不消費 同樣做到效果

818人數多又點？
之前夠200萬人啦
港共都係唔撚理你啊！
你一日搞唔到經濟，
港共都唔撚會跪低啊！

人數決定方向

唔夠人就接機
人多就送機

非常同意第一點，唔好日日搞機場，唔夠人之餘仲阻民

成篇文咁多論點，你嘅反對理由係：有共識就等於有大台？
天琦話：不要教條主義，請因時制宜

搞到經濟，政府即刻係琴晚出手

我地行緊Agile, welcome change.

去機場可以，但我地應留合理通道俾人地去check-in。我地攪眾籌去外國登報喇，都係為咗外國支持，在機場攪住人地進出咪同我地原本理念背向。我地要好好利用外國勢力去幫我地對抗落去！善待遊客、宣揚我地理念去獲得人地支持。

Exactly!

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

咁塞機場有乜用？
俾人check in不如唔好塞，
我地係要佢cancel flight
咁先會對經濟有影響

《香港機場說明書》全部同我入黎！

係靠人數只係「停你飛」其中一個方法
靠人數唔係一個目的
如果目的係為左「停你飛」
就算未坐滿arrival 都可以直接上departure

塞住旅客 定 拉住旅客
結果都係一樣 你影響左班旅客
你點包裝都好 影響嘅事實係唔會變

呢個唔係大台 只係一連串行動既計劃 而且大家可以係到比意見 務求得到一個最多人有共識既計劃

大家傾好 就去執行

我地一開始6月已經有共識 和理非(勇武唔搞事) —>死線 —> 行動升級(大家各有各做)

咁好誤解大台既意思

值得討論

‼️‼️咁宜家指定範圍內應該仲可以？ —「任何人亦不得在機場出席或參與任何在機場管理局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動」

一早就應該有呢種共識

我地唔洗特登阻止 唔洗特登讓路 總之我地要好似第一日用人數逼佢取消班次

人數塞機場同拉住旅客觀感係好唔同

首先今日要休息下先，長遠黎講，日日都去會唔夠人數

定時間非常work
比定心理準備外國人
減少大家互屌

721 811

推video !

大部分合理，絕對係屬於和理非活動
阻旅客上機只會引起國際反感
除非你長期佔領左機場，否則阻人班機無意思
用人數令機場自己停飛!唔應該由示威者做
勇武出場時間係黑警又亂來既時候
至於鬼既問題，主動生事，阻旅客都有可能係，但都有機會係衝動義士
如果大家都有共識要和平，仍然做出騷擾旅客行為
大家可以好言相勸，都唔顧大局就多數鬼，拉開佢(好似尋日個金毛)
各有各做唔係咁濫用，要睇場合
其他監視鬼，類似尋日個公安，假記者
大家都係先盤問，係鬼就一定驚，答唔到/9up，逃走
逼到佢地走已經目標達成，唔好糾纏了
減少屌人，理性檢討，不割蓆!唔好咁易比人帶風向!

Thanks

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

不要被仇恨蒙蔽理性

理性，推。

所以咪set timetable，如果比晒時間你安排都唔做野/reschedule，咁已經唔係示威者問題

正解

係，後者係琴晚咁，結果大家有眼睇

必須不能割 緊記721721811811

100%要和理非 因為和理非人數係足夠癱瘓機場條路
變左勇武和理非會卻步一定要合作
同埋要同一時間去機場塞死啲交通！

打工仔星期六日都可以出黎，反正飛機就日日都起飛，唔需要咁執著於星期一至五，個人認為星期六人多去機場和你飛，星期日遊行勇武
咁先係將利益最大化

機場日日連續做係好有壓力，其實要連續做先有用。

既然你地都識自己諗，記得去機場幫手同手足宣傳，要有自我思考能力

我會話唔好去，機場環境不利，又無明顯目標，好易亂傷無辜，補給又難，而家又有禁制令可以清場

818好重要！

目標唔明顯？serious?

推推推推推

先認低威，重整旗鼓

「戰略post」以8964大量傷亡 換取國際經濟介入 係最後底牌

interim injunction 臨時禁制令

你呢個計劃幾好

[癱瘓．整合] 今日去旅行，但我寧願大家拖得冧機場

推
721 811
為了於煲底下除下口罩相擁！再聚！

Hongkonger forever

人數係民意授權

有授權有死線就做乜撚都合理化

噤講其實係咪姐係要搵大台對外宣佈 我地拉隊癱機場先?
然後機管局早幾日發新聞稿通知旅客個日不能登機

anyway
噤想100%和理非就唔好再搞「停你飛」

幫推
同意集中人力 星期六日一定要入
其實可以將個schedule set密少少？例如一日平日+一日週末 加快進度唔俾機會政府拖+免得啲人金魚記憶
就算平日如果定咗日子同時間返工撚都可以請假/走半日收工仆入嚟

多謝，幫手推啦

的確，最好轉9/1

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

豬持

我認同啊

Agree

唔好忘記今場運動全部都係由200萬人開始, 但依家已經開始自亂陣腳, 要剎一剎車重新出發

撼動政權嘅係機肚入面啲貨, 所以尋晚AA寧願唔俾人check in但係所有飛機照常升降影響已經細咗好多

上唔到熱門

純粹討論 樓主提出咗一個方案+問大家可唔可行=起緊大台嘅話
其實眼見一直以嚟咁多post咁多方案討論 用返呢個邏輯睇 好多巴打都係嘗試緊起大台㗎喎
我哋一直有抗爭時間表 有講幾時去邊目的係啲咩 有討論每次應該點實行 但係無大台嘅重點係當下實行嘅時候無一個人可以衝出嚟指揮其他人點做
而家樓主有個建議方案 巴打你走跳出嚟話人起大台（which我諗好多人反感） 不論一開始目的係咩但似乎都會窒礙咗討論方案本身可行性？

機場依家真係要停一停,等環時單野冷卻下，幾時都去到，集中818，set deadline,再 plan

禁制令並無說明不能去接機

721811

我硬係覺得樓主有啲左膠feel
事實證明有鬼會用實質咁叫人勇武
唔再係以前咁鳩叫兩句
難免會真係有手足一時慶起就嚟料
如果要求100%和理非
咁係咪代表要捉實被煽動嘅手足？
你又有咩權叫佢哋唔好打？

我地行緊Agile, welcome change. 每個鐘scrum 一次檢討去向。

去機場可以，但我地應留合理通道俾人地去check-in。我地攪眾籌去外國登報喇，都係為咗外國支持，在機場攪住人地進出咪同我地原本理念背向。我地要好好利用外國勢力去幫我地對抗落去！善待遊客、宣揚我地理念去獲得人地支持。

612 721 811

膊頭有花既全部入曬黎!!!!!!!!!!!!!

721 811統一戰線

朝早晏晝集中宣傳
傍晚夜晚聚集阻塞
如出現衝突
或者出現民怨
則下一日暫停行動

方向正確，時間表可以再傾

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

我想問如果我們每次集會，機管局玩停飛，將責任推卸在集會的人身上，可以㸃拆？

Pish

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

利申返 我逐隻逐隻字睇哂你嘅嘢先覆嘅
或者我點得唔夠明 其實巴打你嘅意思同我summarize你係無分別㗎：樓主提出方案（整時間表which引致你嘅1同2）+問可唔可行（出呢個post）=你眼中嘅起大台行為囉

巴打你覺得最有問題嘅位係 因為有個 「經討論而得出嘅時間表」 啲人就會 1.唔用腦 2.拎住時間表控制其他人
所以我咪指出 時間表呢樣嘢一路都有用喺呢場抗爭到 有討論會有寫邊啲係和理非邊啲係光復（i.e.我第一次回應提及嘅 「有講幾時去邊目的係咩」）
大家又有冇將呢啲行為講成係為成場抗爭起緊大台呢？
冇嘅原因係 呢啲討論 無令任何人喺當下實行時衝出嚟指揮其他人點做 （即刻好多人眼中嘅大台指揮行動）
今次呢到嘅討論同理 擺個方案出嚟大家傾 無賦予過任何人權力做指揮
真係有嘅話 呢幾日就唔會係咁喺到互屌散水撚/阻人唔塞人etc.
所以我先話咁樣話人起大台惹反感只係會窒礙討論 不如真係研究下方案嘅可行性試下收集多啲意見同共識 就好似之前都有嘅方案post咁
難聽啲講句 似乎係巴打你無睇哂我寫嘅嘢 牛頭唔搭馬嘴

可行，推

P

有得諗

［機場戰線］要贏，就要對準政權

諗法差唔多

等我回應一下啦:
1. 我從來唔認為有限制=有大台。我認為不同地點都有各自適合的示威方式或時間，用西環做例子，大家都知道西環我地無可能沖入中聯辦，但沖立法會大家相對接受度較大。所以我所提出的是，如果機場因為各種原因適合有一定程度限制，那設立限制有咩問題？
2. 時間表一直都有，而我都無限制其他人搞其他活動，我只是說機場要有時間表及限制，但並唔代表如果你想搞其他活動我會阻止，只是大家在搞活動時有個時間表可以遵守。而這個時間表也是可以調的，並不是我一個人決定的。
3. 任何人都可以做Leader
4. 其實“大台”只是一個名字，可能我跟你對大台定義不同，但主要要看的還是到底方案能不能解決這2日發生的問題，並好好利用機場這戰線。
5. 所以我只是提出一個我認為較目前無規劃好的方案，如果巴打你有更好建議，歡迎隨時提出

兄弟爬山

推呀

統戰

在市區球場公園做和平集會和展覽，請外國領事做監護，遇到中共特務滋擾就散去，由得他們在外國人的親見之下破壞展品。領事走了你就散去，不要佔領，不要過夜。出事的。

Exactly因為呢幾日好多人喺到互屌散水撚/阻人唔塞人，所以要有時間表及限制，而我提出方案正正想解決以上問題。“大台”只是一個名字，可能我跟你對大台定義唔同，只要有助解決問題，大唔大台並非重點，如果大家定義上已經唔同，再多討論多無法達成共識，所以其實討論是否“大台”並非本次重心。

不如focus翻咩方案最好，或如何完善方案。

我認真認為呢個方案較為有效，當然，要實現需要巴打同意，所以如果大家真心認同，請儘量推push等多啲人正評。

就係想停飛

不指責，需要檢討，繼續前進

正解，我無補充

認同，無補充

認真post無人回

所以如果大家真心認同，請儘量推push等多啲人正評。

如果示威者加強共識，就叫大台，只係一個標籤效應，想因覺得有共識就係有大台，唔再思考不同方案，正正就係教條主義

一多人就冇可能和理非，因為有鬼

例如醫院持續靜坐就好好

示威者遲啲返學都搞午飯時候靜坐，自由參與，不影響別人

上班一族每逢星期五7-8pm罷去銅鑼灣 (政治壓力，罷工好困難)

[member]我個人認為用時間表同限制黎制衡互屌散水撚/阻人唔塞人係會令件事退步 應該討論左散水撚(i.e. 機場既危險程度)同阻人唔塞人(i.e. 手法 / 紅隧封淨一條隊玩法) 令到大家明件事係想做乜會比起單單落一個指示然後個個腦死照單全收更好
你話"大台只係一個名同大台既定義"呢D比我既感覺只係你想spin走我指出你既提議係1.剝奪現場既人既判斷 唔用腦淨係跟時間表去做野
同2.賦予渣住時間表既人權力去控制一D其他唔根據佢方針既人既行動
呢兩點 就係因為有以上兩點問題我先會話你呢個係大台
如果你唔想討論大唔大台都無問題 你認為你個方案可以點樣解決以上兩個問題?/member]

所以如果大家真心認同，請儘量推push等多啲人正評。要實現需要巴打同意

之前回覆時間表同日程表嗰到寫嘅時候有考慮不周 自膠檢討先

見巴打你第一次覆都有覺得機場係應該100%和你飛 只係唔應該有樣嘢/有啲人去強行控制/指揮勇武或者和理手足嘅行動，令人唔跟環境做判斷
但係我都同時覺得 set好個時間/日子令人力更集中係一個可行嘅做法（人多理論上可以令到成件事更和你飛，參考812嘅so-called「以人數癱瘓」）
所以相比起直接淨係話佢起大台 我覺得可以討論下點樣令呢樣嘢令巴打同埋有相似諗法嘅手足們覺得無咁「起大台」/可行性同自主度更加高？
例如學巴打你話齋 文宣嘅時候用「提點」咁嘅字眼 或者用返以前嘅呼籲式
又或者即使有「時間表」都大大隻字highlight remark返最終嘅行動應該要由現場情況同手足共識決定（防止剝奪現場手足自主性）

講到尾 點解我一開始嘗試花咁多時間同巴打你討論大唔大台嘅問題 係因為我發現有好多人見到大台呢兩隻字就會想避之則吉 怕因為咁就否決咗呢個個人覺得可行嘅方向咁

我唔斟酌“大台”，是因為我認為是定義問題。

而多謝巴打願意把討論重心放回方案。我先回應你提出的2點：
1. 剝奪現場既人既判斷 唔用腦淨係跟時間表去做野
其實機場集會你都認同了要100%和理非。而我所提出的限制是限制要現場100%和理非，不要讓鬼突然衝擊禁區。而現場如果有其他突發事情，如有黑警突然衝擊，要如何處理依舊是現場決定。我所提出的方案只是限制了和理非及有個時間而已，但很多決定都是現場既人既判斷。其實你見到這2日發生的矛盾，你都明白需要有解決方法。所以如果你有更好方法請隨時提出。

2. 賦予渣住時間表既人權力去控制一D其他唔根據佢方針既人既行動
時間表是要經過大部分巴打同意的，而並非小眾人控制大眾人。舉個例子，如果大家都認同按照某些根據而集會，那當大家達成共識時，小眾當然要配合。我本身就是想對行動有所規範，這也是我提出方案的本質。而這並非權力，而是共識。

希望大家關注一下

Strong push

標籤效應好易，有共識唔等於有大台

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

讚成

Thanks!

完全贊成

push
G持

集中星期六日

不如你提出一下原文咁多個原因，你嘅異議係邊

以及如何避免昨晚嘅事件會再發生

推！我係P牌，推左好多日都冇人理！
機場啊！只去機場集會！！！

冇得投票都推

我覺得要加埋唔阻人上機

政府航空公司好9 明知示威者block 曬Departure ，顯示版show cancel 但又照比人來登機，擺明係鬼等遊客同你嘈

而且係遊客角度，本地抗爭唔應該限制佢自由，真心唔關佢事。

自推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

跪求大家留意一下

拜託

依個計劃好需要大家支持

如果大家連研究都唔研究就無希望啦

大家關注一下啦

可以點樣follow-up?

推

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

全港旅客拖箱入機場，守秩序排隊等入客運大樓，唔俾入就再排，大排長龍都入黑。

拖喼入機場, 增加佔據面積.

算啦好難follow up, 推咗咁耐都冇咩正評，可見無咩人認同

p牌， 正評+1
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

張禁制令幾時到期

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

ppp

818對形勢冇即時作用！暴政絲毫無損！五大訴求得個講字！
18區遊行行到2047又點？
42日後就是十月一日喇！
光復觀塘？光復天堂都冇用!
機場才是要害

重推

唔入機場一定輸
只有鬼先會反對入機場

PUSH

agree

不樂觀

幫手一齊推啦

唔使講一定係機場

總之搞到貨運我就支持
一定要經濟攬炒

去啊！

反送中運動之後要點行之我見

想推

借位推，大家入黎討論下！！！

其實我地可唔可以自己開返個reddit咁既平台

去

P~牌~想畀正皮

推！！！

全力支持

推上去先講

去機場應該衝佔後勤區

b

Plz

全民機場！

sure

Plz push

所有機場post 同我長期推，政府愈驚就愈要攪